有危先有機，入面殉國，外面夠人先可以保護佢地，求求你

係好大機會係陷阱，但有危先有機，冇人想送頭，入得去都有殉國的決心，外面夠人先可以保護佢地，怕拉既唱聖詩又好補物資又好，求求你。